Q: What JavaScript keyword is used to create an instance of an object?
1: object
2: new
3: instance
4: div
A: 2
 
Q: Which CSS style property and value are used to ensure that content does not appear to the left of a floating element?
1: text-right
2: text-left
3: clear: right
4: clear: left
A: 4
 
Q: What style sheet entry is used to place text within a <div> to appear 20 pixels from the top of the element?
1: padding-bottom: 20px;
2: <div><padding-top: 20px>
3: padding-top: 20px
4: <div><padding-below: 20px>
A: 3
 
Q: Which CSS style property controls the manner in which elements overlap each other?
1: relative
2: <div>
3: float
4: z-index
A: 4
 
Q: True or False: The list-style with a value of none still produces a structed list, either ordered or unordered.
1: True
2: False
3: 
4: 
A: 1
 
Q: What tool do you use to create and edit JavaScript programs?
1: A browser
2: A text editor
3: A pencil and a piece of paper
4: Microsoft Word
A: 2
 
Q: What are variables used for in JavaScript programs?
1: Storing numbers, dates, or other values
2: Varying randomly
3: Store color data
4: Store text
A: 1
 
Q: Using a debugger, how would you stop code execution on a specific line of code?
1: Set a breakpoint
2: Use the tag <stopdebug>
3: Type <stop>
4: You cannot do this with a debugger
A: 1
 
Q: True or False: You can position a fixed layput anywhere on the page.
1: True
2: False
3: 
4: 
A: 1
 
Q: The plus sign in the following code means what? document.write('This is a text string ' + 'that I have created');
1: The (+) sign separates the lines
2: The (+) sign joins two strings together
3: The (+) sign creates a new line
4: The (+) sign adds spaces
A: 2
 
Q: 
1: 
2: 
3: 
4: 
A: 
 
Q: 
1: 
2: 
3: 
4: 
A: 
 
Q: 
1: 
2: 
3: 
4: 
A: 
 
Q: 
1: 
2: 
3: 
4: 
A: 
 
Q: 
1: 
2: 
3: 
4: 
A: 
 
